京東 (9618) 討論區

終於要上

有冇人抽

不了

垃圾

連登仔逢反必升 好似爸爸咁

1手

無錢

折讓幾多?

同直接買美股既分別係邊？好似要蝕手續費？

IPO通常會抽高得勁D, 可以食第一下水

今日禁左抽1手，有就有 無就由佢lu~

但係都係跟美股抽 變相我而家買美股 佢都會一樣抽上去
係唔係咁解

咁why not both

孖展抽爆佢！

燈撚死支那股

PE 400幾，你抽撚爆佢啦。真係當中國Amazon 咩？

睇返阿您媽媽就知啦。

唔好孖啦 個市咁亂1手算啦

50股一手
想玩人一人手
屌

話明炒股
就緊係感性 > 理性
係炒個氣氛同熱潮
讀過下書，識少少 behavioural finance
就唔會好似你咁孤陋寡聞

咁撚 basic 既野都要問
真係屌都廢事

HSBC仲未有孖展…

其實阿里176上市有得賺 但唔代表我同時買美股阿里賺唔到個升幅

All in

真係賺唔到wo
做下backtest 就知
你自己睇返阿里巴巴美股19年11月果陣咩情況啦
懶醒咁
笑死人

港股有咁多大陸仔接貨先有波幅唔代表美股啲人陪你癲

老美想搞鳩堆美國上市既中資股
明眼人都知大陸果邊想逐步脫離美股，入恆指

你估堆大陸基金唔搶貨咩？
到時供過於求
basic econ theory
係升定跌？
自己諗

想孖爆佢
如果首日破發係咪即刻變負資產